其實想知有幾多絲打係好傳統唔贊成婚前性行爲

真心想知
有幾多絲打係唔贊成
利申：處
但唔係唔贊成
有同男朋友傾過感情好穩定穩定左先比一齊比第一次對方

試下又無壞既 試左幾次之後先會慣 舒服好多

破左之後女人會變到好隨便

請享受性愛帶來既快樂

婚後先知係早洩男就知死